現在是8月5日星期一下午4點半，太陽還未下山，但已經至少三區（天水圍、黃大仙、金鐘）放了催淚彈。

自己香港自己救。